連吃12次霸王餐！女疑鑽外送漏洞 業者氣炸提告

大家千祈唔好咁樣去食藍店

桃園一名女子，常常用外送平台點住家附近的早午餐，但拿到餐點後，卻都以送錯餐為由棄單，今天（11日）故技重施第12度棄單，餐飲店老闆娘跟著外送員，到女子住家拍下影片蒐證打算提告，女子原本趕到店家嗆聲要提告業者偷拍，但看到錄影影片，態度大轉變趕緊道歉，但業者氣憤表示堅持提告。
外送人員提著早餐到顧客住家，只是早餐店老闆娘親自跟著一起送餐，甚至還拿起手機錄影蒐證。

片中顧客卻認餐點都正確，只是沒想到沒多久，他居然又在平台以餐點送錯棄單，再度吃霸王餐。
受害店家老闆娘：「你在一家餐廳點了三天，都是訂錯餐點你還會連續訂12天嗎，這個不符合邏輯，我們講真的錢是另外一回事，但是真的是影響到我們店家。」

老闆娘真的好生氣因為這名顧客，已經不是第一次做，像這樣棄單吃霸王餐的舉動，11日這天已經是第12次，而且理由都千奇百怪，民眾一拿到餐點就棄單，老闆娘火大把這樣的狀況PO上臉書，沒想到對方原本一度，還嗆早午餐店老闆娘要提告 ，卻又改變態度道歉。

這名遭控吃霸王餐女子，疑似抓準外送平台漏洞 ，取貨後就到平台以送錯餐點為由棄單吃霸王餐，天天用不同名字訂桃園一間早午餐店的餐點，被老闆娘發現地址一樣，因為前幾次外送平台認為送錯餐點是外送過程的疏失，所以賠償業者損失，但這一次老闆娘不回報外送平台，報警並打算對吃霸王餐的妙齡女提告，希望能避免有更多受害者。
（封面圖／東森新聞）

老闆娘覺得十分不合哩，同一間餐廳一直送錯餐怎麼會連訂１２天。（圖／東森新聞）

女子知道老闆娘握有影片證據後，想要道歉求和。（圖／東森新聞）